蒙頭入閘會唔會撞親

問下你老豆

正皮俾最尾兩張

尾2係...?